海洋堂既毒液限定版

有冇師兄知道邊到有得訂or買？感激

孤注日本代購
唔知截左未

現貨唔見有

仲有得訂 掂 感謝師兄

好彩有得訂 thank

尼隻特別係邊 ？

黑底加透明
主要係我唔鐘意普通戈隻紫底

之前月頭頑童有現貨，幫朋友入左隻

師兄幾錢入？

$780

都底玩